Donald 呢個名真係唔好亂改

人叫Donald你叫Donald，
一個就係美國至高無上，
一個就係香港輪為階下囚

姓麥嗰嗰係全世界都好受歡迎喎

你個名

當奴

donald係duck

咁都得？